{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007927",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 오동도펜션신관 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 ご予約の際、人数追加がある場合は予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペット同伴の場合、入室をお断りする場合があり、青少年の男女同室での宿泊及び未成年者の予約とご利用は制限されます。 入室と退室時間を遵守してください。 客室及び周辺施設を使用する際の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を問われることがございます。 直火方式の料理や炊事道具はご利用いただけません。 客室での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて払い戻しが可能です。 料金が間違って表示された場合、自動的に予約がキャンセルされることがあり、通常の金額で再予約することができます。 IPTVとWiFiを通じてインターネットを楽しむことができ、駐車可能なスペースも15台以上あります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "人数追加がある場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "ご予約の際、人数追加がある場合は予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "人数追加には追加料金がかかりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊できますか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や男女の同室はできますか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊及び未成年者の予約とご利用は制限されます。"
        },
        {
            "question": "客室の使用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックイン時間からチェックアウト時間までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害や紛失に責任はありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を使用する際の毀損や紛失の責任はお客様にあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "直火方式の料理や炊事道具はご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "客室で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車可能なスペースも15台以上あります。"
        },
        {
            "question": "インターネットは使えますか？",
            "answer": "IPTVとWiFiを通じてインターネットを楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 368,
        "QA": 406
    }
}